求Printer推薦

大家知唔知除左公司用果d大牛龜printer之外
有咩model可以print a3 自動雙面同埋係用炭粉而非噴墨架？
筆直3-4000

a3+全自動雙面基本上商業先會咁做
所以啲價錢絕對3級跳
唔好諗喇
就算真係有平model
佢啲粉一定係貴到仆街

btw巴打你用嚟做咩？
如果大印刷量可以考慮租機
呢啲機2年左右好多暗病就出哂嚟

大量就唔算嘅，但每日都會用到A3雙面
如果租機大概幾錢同埋最少係租幾耐到架？
btw唔該晒巴打

老老實實真係要睇你用嚟做咩
因為我界定唔到大量嘅定義
你可以google租打印機
一座山嗰啲7舊一個月（而家唔知是咪咁）
你細用量嘅一定會平好多
不過佢可能只會俾舊機或者廢機你
你可以上佢地網睇

好，我去睇下